罷工唔係喺屋企訓覺 係落街幫手足

點幫？

和理非可以揸車出去，遇到手足set rb 就停低慢慢等
搭巴士聽到人落地清rb，就勸佢地唔好，話危險

咩方法都得，一定要出黎先

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

離中午癱瘓中環剩餘一個鐘，喺屋企就即刻出黎 喺街就快d搭車！